中學生全部戴口罩！

教育局都已經走火入魔
不如將計就計 全部一齊戴
到時校方收到order一定唔俾戴口罩學生上堂
變相校方主辦擺課

自推

其實只要人多, 都吹你唔漲

全校一齊戴啦驚HI
我讀書果時隔幾日就小過
操行年年勁低分
而家咪又係住得好食得好

事實係dse30分冇人會理你操行F

其寶唔明點解教育局要打咁長篇大論
直接一句 現時使用口罩已是非法咪得

大學生呢？ 專上教育呢？
BTW 今次全港中學生真係好撚勁 好團結

我都係大專生 完全冇頭緒點樣可以團結到啲人

推呀 全部同我戴

又話齊上齊落？

根本學校啲大過、小過多𨶙餘，出嚟做嘢冇人會睇

重返 sars 年代啫
上堂都戴
俾人問就話學校多菌

最好啦， 病左唔帶得？ 傳染架